張建宗生存之道就係曾任權模式黎

唔會擦鞋上位, 基本上都係dup低頭當係一份工唔會有咩大動作
所以中央一贏果時呢, 佢地就會比人清算, 覺得佢地無眼光點解唔識醒少少黎擦鞋
但中央一出事果時, 即刻變左做白手套 拿呢條友就同我地無乜關係架姐
由佢管治香港就證明我地灌切落實一國兩制
曾任權都即刻突然變左做無罪 不過大家都真係好識玩